<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feature
      id="de.babtec.feature.sam"
      label="bab-tec Manager: Simple Address Manager"
      version="0.0.11"
      provider-name="b.a.b-technologie gmbh">

   <description url="http://www.example.com/description">
      [Enter Feature Description here.]
   </description>

   <copyright>
      (c) Copyright b.a.b-technologie gmbh 2007.
   </copyright>

   <license>
      Lizenzbedingungen
1. Gegenstand 
Das Softwarepaket, das der Lizenznehmer von der Firma b.a.b-technologie
gmbh (&apos;Lizenzgeber&apos;) erhalten hat, bestehend aus den Programm
Manager und den zusätzlichen Plug-Ins sowie dazugehörigem Hilfetext
und, falls vom Lizenznehmer gewünscht, einer Beschreibung.
2. Urheberrechts-Vermerk
Alle Rechte an Original und Kopie bleiben bei der Firma b.a.b-technologie
gmbh.
3. Änderungen   
Änderungen des Programmes in Rahmen der Weiterentwicklung bleiben
dem Lizenzgeber vorbehalten.
4. Gewährleistung   
Das Programm und die Beschreibung sind nach bestem Wissen erstellt
worden. Dem Lizenznehmer ist bekannt, dass nach dem Stand der
Technik Fehler in Programmen und dem dazugehörigen Material nicht
ausgeschlossen werden können. Es wird keine Gewähr für bestimmte
Eigenschaften des Softwareprodukts, oder dass es bestimmten Anforderungen
des Lizenznehmers entspricht, übernommen. Der Lizenznehmer ist
ausschließlich für die Auswahl des Programmes, dessen Einsatz
und Nutzung verantwortlich. Der Lizenzgeber ist nicht verantwortlich
für den Verlust oder die Ungenauigkeit von Daten. Die Firma b.a.b-technologie
gmbh haftet nicht für entgangenen Gewinn, für Schäden aus Ansprüchen
gegenüber dem Lizenznehmer und für sonstige Folgeschäden.
   </license>

   <url>
      <update label="Public Manager Updates" url="http://srv3/manager/public"/>
   </url>

   <requires>
      <import feature="de.babtec.feature.core" version="0.0.9"/>
   </requires>

   <plugin
         id="de.babtec.config.sam"
         download-size="0"
         install-size="0"
         version="0.0.11"
         unpack="false"/>

</feature>
